手足，今日唔好比佢停！

再繼續升級搞埋地鐵就掂啦

狗狗疲於奔命，係狗屋休息

千祈唔好封狗屋門口再搞生化攻擊

香港人，報仇

要快啲塞mtr 依家巴士全部停駛啲人一定會搭黨鐵 我哋唔可以比黨鐵賺

香港人加油！盡做

借po一個位
大家好，示威其實都4個月
我地每次行動都會影響到民生，
琴日我係沙田去暴大，
沿途好多街彷屌road block，又話過分乜乜77
但冇人提過黑警好似殺人咁攻中大
因為呢件事唔關佢事
每次咁辛苦做咁多野，到頭嚟都係要比人屌
既然係咁，
大家係咪時候諗下要直搗皇龍

唔關政見問題，係有的確為所不少既人只關注生計
同有冇屋企番，甚至會主動清road block
即使唔係撐警
既然守中大又要送頭，守旺角又要通頂
但係都迫唔到政府做啲乜

4個月喇
點解宜家仲唔升級去搞啲官

至少仲會多人支持

推呀

你個仆街政府咪繼續唔好墮入圈套囉

香港人每日繼續同你癲呀

好多手路足係新界北想去中大支援，因為冇車都來不到，身邊有朋友有家長車想車救護物資去中大，但都去不到，救大家塞還塞，不要防礙我地去幫前線既手足

今日新風向？

推

PUSH!

車路都要人啊 路障清緊啦

勁推 係有排唔好比佢停

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

不是因為看到希望才堅持下去，
而是堅持下去才有希望。